有無人聽到中大個女仔講野咸咗

仆街校長

睇到好嬲

含左？

有

喊

睇左做聽中大女仔講咸野扯左

有，聽到差啲喊好撚傷心

有幾咸？

想知有咩性暴力

好咸濕

一世唔會原諒警察

無聽到,講乜？

正常睇緊既點都有幾滴除左藍星人

比POPO性侵

講d咩?

喊撚左

有冇重溫

真係喊左..

最後連口罩都除埋
真係好勇敢

希望中大嘅手足要保護佢
睇直播中大都有好多大陸學生
仲要係淨係識講普通話嗰隻
質素自然唔使講

等陣出陰招搞我哋手足嗰陣時
例如流言之類 大家聽到要反駁啊
唔好聽咗就沉默唔出聲
對手足嚟講係二次傷害

推

睇錯講咸野

兩行淚

慘

好勇敢

片OR...

2:43:11

喊呀！

屌你老母樓主學好啲中文啦

5p字

連登仔可唔可在加英文字幕 推上Twitter

我

父母都一齊喊左出嚟 仆街段狗

咁認真嘅post唔該你尊重啲
就算真係睇錯，都唔應該講出嚟
所以，我唔理你真心定假膠，我都要屌柒你老母

上面班on9仔我屌晒你地老母

第一個回應竟然係暴力唔啱

個女仔受盡屈辱換來嘅就係段狗嘅「我要同同事傾一傾」

屌
咁都忍到

CU 仔好撚野

聽到想衝前屌佢老母

遠水 希望有4000和理非幫手

樓主
係 喊 呀

唔該下次打狗落力啲

香港學生一定要以武制暴

其實係真戇鳩，第一句關心咗先使死？
奶共都無話會禁止去關心學生，
呢啲真係垃圾都可以做校長。

樓主係喊呀

中大校長不是人

網上淨係睇到分幾鐘既片，其實佢講左幾耐，我好想睇返

喊啊
已經睇到好唔開心

樓主仲要寫到1999 真係好撚嬲

927果日已經係愛丁堡喊左

屌你老母垃圾段狗

推埋俾Solomon Yue叫佢制裁埋段狗啦

聽完之後好吾開心，To個位女仔：雖然吾知你有冇機會睇到，雖然吾能夠治愈你受過既傷害，但記住我地會一直行落去，直到成功爭取回應所有訴求為止，勢必為受害者討回公道。

屌佢老母爛臭閪
一句關心係咪咁撚難呀 痴撚線
洗唔洗咁撚無血性

唔敢睇

屌你老母 四個月 已經太多太多

有！

喊左 。。佢一句肉隨鉆板上 完全感受到佢幾無助

喊
鹹
咸
可唔可以好好區分開呢三隻字

的確係樓豬用字失誤導致既錯

講真呢樣嘢其實係呢度文化之一，要嘈呢樣嘢另外開po講。

好撚嬲

香港人 反抗

sorry 係喊 心情唔好寫錯
抄五次
喊喊喊喊喊

校長不做番啲行動去幫中大學生
攞埋啲錢同權力落地獄啦

屌你老母

Me2..佢肯第二次出黎再講，除埋口罩
港女真係好勇敢支持妳

Up乜9

咪喺。

喊呀樓主老細？

睇到喊，仆街仆街黑警

有 上次愛丁堡集會已經喊咗

我真心希望大家唔好睇完條片就算

真係要做嘢

和理非請繼續整文宣 痴文宣

勇武嘅自己識做架啦

見住好多人淨係係ig出個post話好嬲

之後繼續乜都唔做

咁樣係唔會對得住手足架

多謝你企出嚟欣賞你無比嘅勇氣
好想攬住你

我地搵日再一齊去美領，請求美國將三萬黑警(包括文職同學警)都列曬入制裁名單，no one less

成個討論連個女仔講咗咩 簡介下都冇

又係你隻PoPo，唔駛OT咩? 咁得閒上連登呀。

喊啊

條廢柴唔配做暴大校長

嘩答得完全係由心冷血 冷到出面
無論語氣同坐姿完全係wfc
連一句扮下野既慰問都無
一黎就話反對暴力
屌佢老母咩

佢地唔應該受d咁嘅事

個校長總笑笑口咁睇到好撚嬲

死段狗！！！！！！！

圍sir run run 煲大新屋嶺，幫同學仔拎返個公道

屌啦星
唔好話校長 條撚樣連人都唔配做
冚家鏟落地獄啦
仲有 咪撚再畀我見到有post話咩港鐵前線好多黃
食撚屎啦 跟本同黑警同流合污 一齊冚家鏟啦

等緊巴士喊到豬咁
到底我地做撚錯d咩！

男仔聽到喊

聽完喊到仆街 到底點解香港既年輕一代要受d咁既痛苦⋯
到底幾時，點樣先可以制裁班狗
好撚辛苦好想自殺好想死
點解一個廿幾歲既女仔要俾人咁對待 我地到底做錯左d咩要俾班狗咁侮辱我地
大佬廿幾歲俾人輪啊，香港同第三世界有咩分別啊
痴撚左線架依個政府依個制度

黨鐵職員係見住佢地被狗打架

Up

真係on 9，淨係不斷重覆譴責雙方暴力，3個鐘入面聽佢講咗N次。

咸咗係波台語

睇咗幾頁都無內容 有冇detail?

#101

聽到一陣唔想聽落去

呢啲內容唔想講 自己睇

好心痛，姓段既唔配坐係個到！

人地一個女仔要承受咁多 叫校長你淨係出篇聲明究竟有幾難 有無良心

睇到好L嬲啊

我連聽多次既勇氣都冇

聽到喊

泳淘ig都有講

Attention-seeking嘅可唔可以行遠d？

垃圾校長

聽到好down 佢好勇敢企出黎

嗌咗

屌你老母臭閪

聽完覺得好羞愧
對唔住我地真係好冇用...咩都幫唔到你地

四個月前嘅連登就會有呢D標題

屌你 唔敢睇，可唔可以用文字講

想死

我屌你老母呀

一定會，我承諾

好想幫手做啲野

真係好撚心噏

畜牲死遠少少啦屌你老母

吊佢老母段狗，如果我係現場我比人拉都要打死段狗

希望手足一齊保護佢
多謝你既勇敢 我喊左

第六頁都未講佢講左d咩

喺乜嘢？係同喺都唔識分？

好慘呀

見到你呢段野之後，我只能夠回你八隻字，我屌你老母呀，臭系。

次次睇完依啲剖白都會遮住隻眼喊

女神…

絲打們小心啊

係

推this

有無link?

仆街黑警

廢柴唔敢聽...

唔識自己google？第一日上網？

直接拉最仆街果個啦

個所謂校長想點？連戲都唔交下，
語氣又冷淡，事不關己咁，
校長喎？唔撚好柒做啦叫佢

拉

如果係高錕一定會盡全力幫學生

咸能咗都唔識 出邊啲吾系甘又唔捉

一聽把聲就知係佢

我三十幾歲工程撚都喊咗…

俾個總結黎都好呀
下下叫人google連登執得啦

睇到一半已經喊咗
加油呀絲打

Lm

女手足比狗困係黑房性侵 你仲有心情笑？on9當有趣

我一定要黑狗 血債血償

睇咗20秒，唔敢再睇 :(

香港人帶口罩發聲都唔敢

聽到好想喊

喊到停唔到

me

剪左但
佢前面仲有幾句……無cop 到
可以聽下

喊到傻
一個人要幾大勇氣先可以真面目企出黎話自己比人性侵 段崇智仲會覆到咁既撚樣 佢做咩撚野校長

希望呢個女仔同所有受害者一世平安 同埋黑警落地獄

日日帶！
香港人係咪燒唔到自己係唔會驚

S小姐

有，我。

眼濕濕

聽到想喊

你老母幫我含左

其實係人都知班垃圾校長都話唔撚到事架啦
同上次浸大錢大康一鳩樣
成班咁好心機諗住可以動之以情 真係用愛感化黑警咩

段狗有冇人性架? 咁樣都無動於衷

大佬RTHK有片啊 幾分鐘都唔願睇？

屌你老母樓上咪有人擺左條拎quote埋時間比你囉
用下你對死人眼啦 ON9!

係街未必睇到架嘛大哥

小妹都咸左

Cls

我聾的
有冇文字版

唔知呢位絲打有無上連登
但如果你睇到 我想講我願意做你屋企人 願意分享你嘅痛苦
亦好多謝你當日為香港站出來

喊到仆街

手足好勇敢
一定要追究到底

老老柒柒

只有用返同樣手段

見一個冧一個

先係解決方法

大家一齊去呢個post 打幾句比女義士睇
我真係好想佢知道
我哋所有人都當佢係屋企人

手足吊你吊得好好

香港人，反抗
繼續堅持落去，加油

要尊重一下唔同程度既人士

我地全部中大人、二百萬既香港人都係你既屋企人

講左咁耐都冇人講下簡 想文宣架嘛

呢個POST都幾個畜生講廢話

呢個要推

喊到痴線⋯⋯

Bless you sis
We will fight for the right ⚖

pathetic

段狗

唔知好過知

見到自己個post上咗熱門 ，希望你睇到同你講 I will stand by you

含你老母

支持住

真，樓上啲人咪撚正義撚，連睇錯嘅自由都唔得

You are not alone sis!

Sorry

927嗰日聽已經喊

應該真係比人無套輪姦
可能仲玩埋制服sm
屌你老母黑警

仆街聽完無感覺果d根本就唔係人

係 我有去 聽到喊左

喊到仆街 屌你老母死黑警

其實呢個校長既態度 根本就係典型既權貴

喊唔出, 但成個人好depress, 個心好噏
喊唔出應該係已經冇眼淚可以流了

冇data 睇唔到片都要俾人屌

個仆街段狗無人性，剩係識奶黑警

咸咗係連登文化 但講笑要分場合

我想講比人鳩摸同強姦 係兩個事
我聽完 覺得當時人都冇講比人輪 性侵就一定有
但有冇輪好難過

大家未撚打死隻段狗算係咁

隔離post有班仆街當事主係文宣彈藥，執著性侵係非禮定強姦，屌哂佢哋老母

段狗正仆街 有冇人性架
我喊到對眼腫撚哂 收唔到聲
諗起個女仔喊 我就忍唔住又想喊

屌你老母呀

真
男人老狗彪眼水

Tui

P牌?

絲打You Are Not Alone

收皮啦屌你老母

？？

個校長好撚垃圾

唔敢睇落去，我怕我會打爆個校長

校長好應該比手足拉去手足既新屋嶺
香港地大把地方冇鏡頭
轉個頭耍番校長你都仲得
我地都一樣 反對一切暴力

其實有無諗過自殺？

原來頭先屌漏左你老母
而家屌返

我好欣賞你既勇敢 多謝你！

支持打柒佢 不過會比外國屌

老母聽完變左深黃，問幾時有遊行，D狗應該唔會強姦佢。

我真係好心痛

「我要同同事傾一傾」
呢d 所謂校長真係無救

無，但好心痛，好大無力感

段狗仆街死

頂唔住
一講嘢 就認到

屌你老母收皮啦

屌你老母識唔識尊重

其實咩係性侵 非禮又係 強姦又係

除左校長
我地要把關注點放係新屋嶺既手足到
黑警你地全家落地獄

性侵唔等於強姦

咸咗，係人都會你痛心，狗就吾會！

我都好嬲，但性侵同強姦係兩件事，呢點都好重要，程度相差好大

有冇英文強既手足配個英文字幕推上tweeter
比多啲女權撚 國際社會知道
被捕人士比人拉咗後根本無尊嚴可言
尤其班死黑警視學生為低等生物
從來女性講述都能引人關注
好比聯合國女孩發言
大大粒核彈炸你老母臭西
要班死警全部受制裁
獨立調查都唔撚夠啊

你見到自己老母俾狗屌都射得出

梗係有，要有幾大勇氣先可以出黎講，二次傷害

喊了

好想cctvb播 有良知既人都會黃啦

特朗普已經教左我地下一步點做
點樣繼續得到國際關注和支持

呢一次遊行希望全日係和理非遊行
好似上次170萬人遊行咁
希望吸引更多和理非上街

求下你地用文字講
真係唔敢聽

之前淨係諗有呢啲事已經好sad

新屋嶺集會已經出左黎一次
為左個仆街垃圾校長口罩都除埋....
好大勇氣

佢剩係播人地用鐳射筆射個校長，一句對答都冇播過

去英領遊行?
【突發】英國首相Boris Johnson 回應「五大訴求」

岩

Ed

我睇完一次心情都平伏唔到
佢真係好勇敢啊 唔敢想像陰影有幾大

睇到好sad
佢好勇敢企出嚟，希望多啲人關注呢件事

係呀，我地要行落去，唔可以放過黑警同林鄭

做校長做得咁廢

最慘係樓主用字不當先

可以試下9龍區 次次都港島送頭

喊咗

眼濕濕，心痛

why

你係未覺得自己好撚風趣幽默？

段狗可恥

你老母幫黑警含
屌你老母

同為香港兒女，真係為佢心痛，同埋S小姐真係好勇敢

英領係港島WO

我唔敢聽哂

原本一路跑步一路聽，最尾一路跑一路喊
黑警無一個無辜！屌佢老母！

全家眼紅紅
重有1977年學生會長 型

有乜好why
強姦=有插
性侵=/=有插
假如我係女仔
我比人摸
咁樣係性侵, 唔係強姦
咁簡單你都唔識分

性侵係一個總稱

係大部分國家毛手毛腳都係性侵
而最顛果班女權膠連係女性面前講咸野都當性侵

絲打，我聽完你嘅發言之後喊到停唔到.
您好勇敢，多謝您為香港行出嚟.
我地全部人都喺您屋企人.
勇敢行落去. 他日煲底相見.
加油

真心喊左 呢一代年輕人付出得太多

喊撚到仆街
屋企人睇緊TVB，TVB新聞講中大時完全冇提過個女仔，屌你個仆街仲好意思話自己中立

其實性暴力 點解唔講強姦 唔講輪姦? 乜野叫性暴力? 揸波?手指插閪? 大力踢個閪?

佢受左咩性侵？

段崇智不斷強調譴責所有暴力，但係點解佢唔睇下暴力嘅程度，點解血腥魚肉被捕人士可以同打爛玻璃呢啲死物相提並論？暴力有咁大程度嘅分別，譴責也應該有不同程度之分

唉屌 聽撚到喊

你呀？

自己去睇啦柒頭

含你老母呀？

邊聽邊喊，佢真係好勇敢
個校長死仆街冷血狗冇人性
祝依班人將來一定生生世世都唔洗指意好過！做咁柒多陰質野要還㗎！！！

屌究竟香港點解會變到咁

成日講性侵
邊隻性侵?
點性侵?

有，雖然自己唔係中大仔女

有，我都頂唔順流左眼淚，點解個校長仲可以咁冷血

段崇智仆街啦

手足

我喊到仆街
佢話呢間學校係佢屋企，香港係佢屋企

睇到好撚心痛

收皮啦仆街

說明性侵犯泛指一切種類與性相關、且違反他人意願，對他人做出與性有關的行為。可包括強制性交、強迫親吻、色狼的性騷擾、非禮、性虐待等，露體、窺淫在司法判例上也可能被算是性侵犯。

好似你老母俾人性侵之後生左你哩個on 9 仔果隻囉

喊L到仆哂街

垃圾校長 女手足

警察講大話

鶳啦

有好心痛

星期六日還拖呀屌佢全家

做錯啲咩

路過望到都入去渣波,抽下水

咸了

副校正氣好多
段狗真係冇腰骨

估唔到呢個post都有咁多attention seeker
咩時勢呀屌

呢個時候講呢啲是咪適合？

段狗真係段狗，個回應一d人性都冇。

哩個校長真係無撚用，無風骨，無血性，中大有此人，可惜可惜。

反而話停學果個副校就有guts，最後學系都唔批，就搵我啦。

喊到豬頭咁

聽到一半已經熄左 無勇氣再聽落去

仆街段狗

含你老母呀 收皮啦仆街冚家產

佢一開始喊我就跟住喊到baba聲...

我都喊咗

咸完就好繼續

pish

忍唔到😭😭😭

如果你係個女仔屋企人，你會點做？
如果係我，我保證黑警全家死絶

想幫到條女 冷靜啲
個揸旗咁撚多老保 智取 唔好力敵

大家都係香港人
點解要咁做

年青人真係咁抵死？

聽完段弱智回覆，我差啲打爆電視

究竟佢做左啲咩要承受呢啲嘢
好嬲 好頹 但係又唔知有咩幫到佢

有冇人預左今晚會訓唔到
聽到好心痛

三十歲人我第一次睇完段片喊得咁犀利
死黑警我今生今世都唔會原諒你地

屌你老母人地咁傷心就唔好再迫人啦

係巴士喊L左啊屌

個校長

眼濕濕 點解世界變成咁樣 一個女仔要面對呢 d咁恐怖既事

把口收下得唔得

呢啲仆街絕對要清算

性意味 + 不情願 = 性暴力

任何人在行為、言語和態度上對別人的身體作出有性意味的冒犯，令對方產生恐懼、受威脅或者羞辱的感覺，都是性暴力的行為。

等發夢

唉，呂麗瑤真係走得太前
我代所有連登仔向所以曾被性侵既女性，包括呂麗瑤小姐道歉

段片嘅comment section充滿3毛..百幾個dislike, 呢度分一半like過去都唔洗咁醜怪啦

己喊

推 不忘港恥

香港人到底要有幾無用先要班後生仔女上前線,仲要受酷刑對待 對唔住 我都係其中一個無撚用嘅廢中嚟

好心痛

[行動post]如何塞鐵

最後班學生喊晒 校長轉頭就走 個場面令人好心痛

睇到好撚想喊啊

食屎狗

起身啦 香港人

頂住！

我反而驚班恐怖份子唔知會做咩

喊完聽日繼續返工？
大家休息完未？

偷偷地係廁所喊

sonia

睇到一半已經眼濕濕唔敢再睇落去
黑警永無安寧，生不如死

推 死黑警

backup

有 聽埋跪低果個同學講野 喊到仆街

真係喊左出嚟...

中環人，10月11日，今個星期五，12:30，遮打

正一撚樣無鳩用

【10月11-14號行動整合】麻煩推上熱門唔該！休息夠啦！反抗！

睇完浸大同中大校長對話
我懷疑班校長係收到柒婆比佢地既model answer

必須淡化魔警， 深化破壞，
叫親d校長出聲就一定係兩邊暴力都要派譴責
指控魔警就推話證據不足， 唔知前文後理
指控示威者就話有哂聲面同攪到一般市民
根本就係同柒婆劇本係一鳩樣

屌佢地班仆街做校長做到咁撚無風骨
推翻極權唔會放過佢地

暫時得嶺大校長正常d, 真係陰公

喊唔到

我屌你老母捐返入你老母個臭閪啦

今次真係有得贏啊!!!
【黎明來到】美日支線任務再提醒我哋點樣贏啊！

唔敢睇，淨係敢睇字

真係喊咗
個女仔好勇敢
佢講完之後個男仔鬧校長鬧得好

跨界別抗爭籌備組： 致香港人的信<You May Say I’m a DREAMER>

佢話好驚果陣好想去話比佢知你唔係一個人面對，全部連登巴絲一齊撐緊你

我都喊到傻

cried
dare not watch it again

我阿媽

感受到佢份痛
同佢真係好勇敢

唔敢聽落去
有無集會可以岀去支持中大同學

眼濕濕
五六日
為自由同我地嘅手足而戰呀

行動Post呀，星期四啦
聽日後日大後日要去邊呀

手足要保護個女仔呀
佢自爆曬，隨時會被失蹤嫁

咸你老母

有
好撚心痛

光明頂講緊

我會痴 痴佢老母臭閪

食屎啦，班校長全部係狗係奴才

我喊到收唔到聲

之後再睇埋佢地跪係地下個男仔爆喊果段

真係傷心到個心好痛

唔敢睇 我一定喊

個校長用語言藝術
女受害者話性侵同遭受性暴力
咁即係有無強姦
若果係強姦甚至輪姦
明天就可能暴動真正的riot

我屌曬你地老母入黎同我放上twitter 中國人要毀滅世界

好心up...

仲喊緊

推
一定要好好咁保護佢

強姦輪姦如屬實
所有警察
包括後勤
必須查辦
重新審視

屌你老母

喊到癲 連埋分手既喊一次過喊曬出黎

和你拖 2.0係10月18日！唔係聽日呀 已經改咗期
希望有人幫手推下

〈唔緊急但要人〉10月18日和你拖2.0

廢中都二行眼淚
呢位女同學咁堅強都感受到佢嘅恐懼
其他受害人如果無唔硬淨
真係唔敢再諗落去

解散警隊

因為佢真係唔關心囉

隔離po爆左唯有po係呢度 希望個女仔可以睇到

多謝你肯勇敢企出嚟指證一切嘅不公義

你當得香港係你屋企 你當得中大係你嘅家
就即係全香港嘅屋企人
你被人蝦 作為你嘅家人
我地一定會追究到底 為你討回公道

我地永遠唔會忘記呢一切
你永遠都係我地嘅家人
希望你知道 你唔係得一個
你仲有我地
加油 撐落去

光復香港 時代革命

聽一次喊一次

大家喊之前,搵下連登舊post,好多關於s小姐，問下周先生

中大要人

咁希望要嘈都一樣分下場合，
十幾頁仲有人講緊個咸字，
spin到離晒題又好尊重咩？

講錯嘢俾人鬧有乜出奇 人哋嘈又變咗spin走

好好笑啊你老母

有，好心up

暴大既手足 係時候出山喇

我有喊 但老豆老母淨係話未必係事實 我嬲到震

香港人唔可以放棄

連登仔推到攬炒巴入！發動全球眾籌告盧偉聰與一眾黑警性侵，打到樞密院都要告！呢個係唯一真正幫到年青人的方法！！

不撚知所謂的校長。
位女仔好勇敢,佢已做哂佢能做的亦付出相當大的代價
有無巴打能夠接觸到佢, 希望佢申請政治難民離開香港
香港人籌錢比佢係外地支持抗共

可以做啲咩？

唉屌 點解仲可以拎黎講笑？

推！

政府出招量化市面破壞嘅程度！民間記者會及文宣組需要令大眾理解人命及各手足嘅身體心靈創傷重要過裝修嘅影響！

政府量化市面受到嘅破壞！文宣組召集反激！！！！

好撚funny啊屌你老母

你個腦生佐响你個春袋上？

Thanks, blocked

好慘點解要一個大好前途嘅女仔去承受

LINE新聞啲留言大量三毛
心諗：乜啲呀叔呀婆識用LINE架咩